Gregory 愛好者入

想問daypack有冇得似露營袋，有送防水袋

嚟緊 O 記會唔會開始減價呢？

減左都係貴

各位愛好者全盛時期收藏左幾多個gregory袋？

大家通常係邊度買

我係旺角